浙江溫州發生非洲豬瘟疫情 340頭豬死亡

大陸農業農村部23日發布消息指出，浙江溫州市樂清市發生一起非洲豬瘟疫情。某養殖小區3個養殖戶的生豬出現不明原因死亡。截至目前，發病430頭，死亡340頭。

8月22日，經中國動物衛生與流行病學中心確診，為非洲豬瘟疫情。目前，疫情已得到有效處置。

報出黎430,真實。。。。。

没事儿

瘟州

又死定之前嗰單？

好快就到香港

風聲緊呀！甩咗上次啲雞先喇

以為係支那豬